大家點睇"新聞噏乜9" 呢個page?

原本呢個page幾好笑
但近排愈黎愈覺得佢走火入魔, 吹毛求疵
有時明顯只係排版錯左甚至打漏左個標點就放大黎笑

最離譜既一D傷亡意外死人既新聞
只係因為錯少少野都會拎黎笑, 仲要係好撚mean果隻
有冇諗過家屬睇到會點? 簡直係傷口上灑鹽

例子:

正正常常講下毒果有咩語病咪得
9up一大堆野on9當有趣

篇嘢的確1999喎

btw樓豬想宣傳呀?

新聞媒體有責任確保佢邊文唔會出錯
何況今次篇文錯到離晒大浦

邊個得閒宣傳呢個page?
而家我明顯係插呢個page吹毛求庛

6. 正常家庭對話：「老公，你食咗嗰女未啊？」 #為食女立志要生女
7. 收到女兒昏迷床上，邊個速遞佢個女俾喺街嘅阿媽？

我同意佢1999, 但對一單不幸有人逝世既新聞黎講
以上紅字絕對係on9當有趣

咁d報紙又有幾認真呢？咁都寫得出。

或者佢地係呢d事要嚴肅d唔好講笑咁，就咁指出錯誤。

關於出街新聞既錯誤我覺得抵插
但係連一D即時突發既新聞, 錯左少少排版甚至標點都要吹毛求庛我絕對覺得係為鬧而鬧

同埋有d好離譜

法國慶⼀⼁⼀

冇問題喎
點睇都係毒果走火入魔啦

星島連 法國慶恐襲 都寫得出係頭版

有時幾高質 係挑到垃圾記者機
有時就同垃圾記者一樣垃圾,
好似仲係親熱血公民

早排先俾熱狗鬧係本民青page

一年幾之前呢個page搞左個年度最9大獎

其中一段話立場新聞是是旦旦，中伏以為英國有個華裔議員中文名叫麥大粒(其實佢根本無中文名)，點知佢地個website自己都都打錯，話Alan Mak澄清自己根本無"英文名"，我發現之後留言串左佢兩句，個admin話自己改左，然後就block左我

平時捉人打錯字就咁撚串，自己7左就扮無嘢

邊個都唔親，無人夠佢國際，全部都係抄報，全部都係垃圾

酸臭到不得了

好地地一個受訪路人要比你咁樣人身攻擊

呢個表達根本冇問題
留言都有人解釋, 條友柒左又唔認

開頭係好笑
不過愈做愈濫

佢地條標準高過喜瑪拉雅山
某演員邊一年拍過咩劇

某巴士線行經邊到

而呢D資料既公共性根本係近乎零
完全唔明有咩值得好恥笑

講真，其實下邊嗰個錯處反映傳媒冇校對清楚就出街

巴士綫根本係提供咗錯誤嘅資料, 而當時涉事嘅路綫係968

而王祖藍一事反映記者冇做好資料搜集

同得罪講句同埋健吾一樣都係小氣到爆怨婦性格囉

一樣垃撚圾

健吾都無乜理個仔友，怨婦同怨婦唔兼容

得罪講句反而唔覺有乜野
都係有時會諷刺下而家班飯民

報紙錯唔屌得？